1/7 tvb高層慶祝生日

7月

1日：洪天明(1974)、側田(1976)、樂易玲(1959)、韓馬利(1954)

1/7齊唱 生日歌

推

推啦咁高興！！

7月1緊係去扯旗啦

I love tvb

取消左?

邊扯邊慶祝

未正式講

整合咗廣告商list之後
我呼籲大家一齊展開行動
斷絶TVB米路！！！

正式展開攻擊
1. Expedia+Trivago+
2. HKTV Mall
3. 幸福傷風素

樓主根據呢幾個criteria去揀目標
1. 重視online marketing
2. 多後生仔用，我地易動員
3. 夠普及，多香港人用
4. 有替代品
5. 知名品牌

Quote自TVB 2018年annual report:

Expedia屬於旅行代理；HKTV Mall有賣奶粉、護膚品、醫療保健補充劑，唔搞奶粉同貸款住係因為奶粉好難話轉就轉，貸款就少人用

下面係揀呢3間野嘅原因：
1. Expedia+Trivago+: 三間野同屬一個集團，之前搵達哥做代言人好明顯想吸引一班後生幫襯，如果連登呼籲佢唔喺TVB落廣告相信有一定影響力
2. HKTV Mall: 呢排士多俾人圍插，佢都食正條水，做本地人生意嘅更加應該同香港人同一陣線抵制TVB
3. 幸福傷風素： 呢幾年扮本土，廣告成日話撐香港人，宜家就俾個機會佢地實實際際支持我地

ACTION！！！請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！
請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

要唱都唱啲關事㗎啦 唔好咁幼稚